DevOps sederhana untuk memenuhi DevOps test Ritase 

menggunakan docker compose untuk membuat server menggunakan image httpd:alpine

automatic DevOps akan berjalan ketika melakukan push

Test menggunakan python unittest untuk memerikasa apakah mengandung kata KARGO pada html

proses Ci/CD dapat dilihat pada menu CI/CD pada gitlab